呀！係戴口罩 唔係帶口罩！！！！

戴：穿戴嘅意思
帶：攜帶嘅意思

唔好再錯啦！

唔想畀毅進仔笑返轉頭唔讀書！

戴

推

戴住口罩，帶口罩去派俾人

正確

我無口罩都露個胸罩支持中